好掛住個ex.......

我唔係話好大食，
但係而家個男友根本就滿足唔到我，
係佢係又長又粗，但好快射呢吓弊呢，
以前同ex起碼都可以一人出一次，
同個現任呢？俾佢屌幾分鐘就話要射，
我乜都未feel到呀，次次都得佢爽無我爽，
再係咁落去我出去偷食佢都唔怪得我

不人出一次